[I/A]Brawl Stars 荒野亂鬥 (3) 免首抽即時對戰遊戲 - Leon未中；Gene又黎

見無人開 所以幫開

留名

新貼留名！
幫手做份問卷啦唔該你啊

留名
第一頁d 圖有d 都開始outdated

無人update

屌之前嫌彈珠人個skin太柒冇買，而家蝕曬

而家好柒 又肥又矮

而家150係咪on9

30買咗

以前出過特價20 買左

New po lm

原本個skin7.7
買既Skin無特效都賣150
Supercell真係識做生意

Skin真係純粹滿足自己視覺
打個陣人地都理撚得你插住條彩虹定係放碌鳩上頭頂

Solo專打d有skin
不過spike 個skin朵花好似難睇左

spike個櫻花skin攻擊個陣會嬲

好似觀音派坐蓮咁 好膠

lm

岩岩先新玩，街場好多on9成日贏

打上去就會得返自己果邊抽到on9

開始儲箱等出gene

新加入中咗隻變色龍

Bo話就話nerf 33.3%sp 由6格變4格
但個area絕對唔只33% nerf

計area nerf 左5x%

新玩就中

一中就nerf

leon?

係啊
唔識用

nerf完都仲好勁
我會當佢係半隻近攻咁用，遠距離打儲大、磨死手短角，中/近距離爆發型

發現玩solo搵個位哩埋等縮圈
等佢地打生打死
場場攞第2/3名咁升仲易升過街場3vs3

啱啱見到隻leon同bull隻揪，leon開大行埋去俾bull兩砲搞掂，笑到我肚痛

而家先知
我不嬲淨係玩solo

吸血鬼抽完star power升左差唔多100分
殺人追住啲脆皮

唔係個個場都咁好哩 同玩上去唔同人組隊又要第5 名先開始加分就好易跌

岩岩升bo到9lv仲未等到sp就nerf

無sp 又唔識玩既mortis 可唔可以收返埋先 其實隻野唔係buff 左好多 拎晒d gem 一隻都殺唔到又掉晒落對面

未有sp同buff有咩分別

晒左錢黎升

木桶真係好屈 係佢面前leon都只係垃圾

木桶係街場玩好難carry到隊友，傷高同射得唔快，對住Shelly 同 bull好易死(冇sp )

就係抽到sp 玩solo好屈 大技碌過去射幾下又開得大技 基本上唔係拳佬同bull都殺到

buff 咗啲咩？
其實隻嘢真係偏弱勢 已經唔係技術門檻過高嘅問題

計數咪係33%
但係其他角本身都兩格

加攻
Sp 殺完人即刻回血

買唔買新春包？

課！買！抵！

巴打有買？

你唔課我地邊有game 玩

其實多唔多巴打課

你唔係唔買呀？

就係已經唔見左

好彩對佢有愛有回報

更新又話有第23隻角？

買啦，我仲想打機呀

巴打你咩game都有玩

就出 (掛）

又話luna pack 4.99 usd 依家變左78$...

4.99 x 7.8咪78囉
只要信 不要問

2月中

75lv pack 要118咁貴

係咪出錯錢
人地5蚊美金 變78蚊 ？
當人傻啊 大家咪買 屌你supercell

貴左成倍 唔買
當香港人水魚

買左等緊回水

而家呢offer 好撚賤
比少gem 換成coin
Coin 儲下儲下好快有
Gem 儲好耐先有50粒
Gem 用途仲多好多

同埋叫滿電既人點買得落手
千幾coin 儲幾日就有啦

所以冇買

即係要過左年先有？

睇黎係

佛心公司俾時間我地儲箱

我都冇

因為mortis唔係用嚟攞gem

埋身角色拎gems為咩

依家寶石2場實有吸血鬼
煩到喊

自己用

埋身打唔係問題既 只打低血個d 就ok

講下balance完玩左幾場嘅感覺
以下幾隻都有star power

吸血鬼：勁左算好多，通常打gem上面擾敵，見有人殘血夠信心殺就三下殺左去，或者駁一下大技(大技補血，star power殺人又補)好快滿血 ，出夠gem就收gem走人

熊仔：好用左，試過打足球，場場4打3咁滯，熊喺前面頂住如果nita一下普攻中晒三個熊仔補1500血(好似係)，好多時熊仔未死又儲滿左大技

鷹眼：近攻大力左但視野細左唔少，所以而家當普通遠攻散彈角用？ 射箭加放地雷其實還可以，不過始終視野4格感覺冇以前咁有優勢

btw，仲未抽到任何一隻傳說角

幾時出d gem包包，唔係想課都唔到

你出片唔係都係想多d人用咩

想多d 人睇

d skin 貴到

課一野先夠買一件

同埋新年skin 真係唔太吸引
我寧願300買金crow 都唔買兩個新年skin

新年SKIN 過佐就冇架喎

7既理得佢全球限定10個都唔買

無錯

有冇人覺得colt嘅auto攻擊冇以前咁準確咁

auto會有咩分別，不嬲唔準
講真就算打近都應該自己aim,
要預判人地走位

我覺得木桶新skin幾得意就買咗，原來佢普攻係噴水，巧打耳呀

Agger colt係好考操作
打colt又係好考操作
就算近身只要扭得岩就可以令佢全miss

Brock第4個skin
仲以為3個係上限

有錢搵點會有上限

啱啱街場打heist有人用公主
真心望唔透

齊電開一個brawl box 平均會出幾多錢度？

我就試過開70-100蚊

太好彩 所以想分享比大家睇
無時間既可以只睇最尾40秒
同左rico 同3個肥婆轉轉轉
但都估到狡滑既肥婆會先攻擊
一見佢放回血塔就放地雷
同時炸死晒三個肥婆
得返rico 同我 佢開大 但因為有2個回血圈 回得勁快 打我唔死
我打佢 佢又好快回滿
最尾都係用地雷炸死埋佢

呢個地圖我都仲諗緊究竟係咩角色最好 啱啱用Shelly好彩有大技 比三四個人圍毆都可以反殺

10lv darryl 都唔錯
路闊 大技都易碌中d

未滿電最多70蚊
最少好似12定14

新足球場勁難打

差唔多次次都打加時先靠一球分勝負

2-3個月前都好似幾高(100左右)，宜家得幾十(~40-50)

新足球同新夾萬map 開始唔想清大key

Barley 完全廢左咁

我覺得而家公平咗好多

夾萬反而好玩左 唔用散彈角都有得玩下

強勢既都係嗰幾隻

唔好諗爆發，諗點控場、趕人去你想去既位就勁左

識用就埋唔到身咁濟

幾時加fd

等你喳黑爺
名一樣都係 skschrys

新 bounty 場好過癮

新關呢關最有趣

開緊工，你而家俾code我入黎加加你?

cls, 點做到

話說早兩個月打完場見到個類似你既名加左冇被確認

用炸彈佬好爽

我多數唔加街外人，因為都唔會亂咁邀人一齊玩，可能因為咁而 ignore 咗
btw 有無公會？有公會就唔駛突登加好友啦

我發現原來我唔識加人做好友

本身果個走得7788，遲下應該自己開個，諗住加住先

呢到有無人常玩又鍾意一齊玩先 ? 如果有就另外再開

加個人唔會外洩d咩，你入黎加我

XTJMQAZ9

佢冇得用名add，要fd list右下 create code / 入人 code

你fd list 右下 join with code

打： XTJMQAZ9

今次真係長知識，依家先知要突登開房 send request 咁

呢下好on9，如果唔係要同佢打過先可以history 加

要開個 reddit acc 反映下先得

我估應該有唔少人屌過

岩岩買咗spike個新skin
比一打到半血個頭會出現💢
好得意

leon 呢關屈到 又多人用掉野俾佢屈

剷都唔錯

呢個場 根本唔岩thorwer
牆太短

Leon 改到有d廢

用吸血鬼一次過隊冧晒兩隻thrower都冇問題 完全係追住佢哋黎打

好撚勁
1000杯

佢係world top 1 nita同penny
未升到10lv都可以咁高rank
真係好想睇下佢啲replay

9成係高手開既小帳

而家出左replay
遲d 應該會有好似clash royale 個種top player tv 睇

唔會wo，每個牆已經可以同對面遊花園

10成啦
但佢得5lv都可以有1000盃nita
唔係外掛既話就真係神手

Nita同penny都係sp冇乜用
本身已經好勁
不過stat輸都上到去係勁既

炸彈仔唔敢講但barley 兜牆真係幾好打

未到400都有既
係咪最近玩個場一定有得睇replay

頭先用spike 屌打barley 有牆都打到

同場有一個4xx

barley呢關正d，唔好炸爛d野，迫到對面回後就冇路走

Bo依家好撚廢 4格視野完全冇用

冇用啦，睇到射唔到

減到5格其實會合理啲 依家完全係廢咗

得返地雷可以陰下人，好ON9

以前打今日個solo map係輕鬆上分 依家全上唔到

頭先先跌左15分 都係收返埋唔用算

Btw 覺得下個balance change mortis 又會nerf dd

欖球bull skin好得意

同個泡菜bull 一隊又升返十幾分

對泡菜仔改觀

59 即買

而家個sd場，通常啲人都係驚中間有埋伏所以唔敢入去，我就好多次用bull快快手攞曬中間啲水就贏咗7成

其中一條友過就得

用bull 玩呢個場都係一係第一一係第尾

呢樣真

我通常玩bull都係等人攞中間水 之後上去偷襲

係 又平喎

屌個on9踢波場

D 人玩bull 去到400幾杯仲係咁執石

有時死幾次個波都未碌返出黎

好正 踢落水磨時間

係咪等到出新角先好開箱

街場人唔會信隊友
緊係自己執左先

之後佢送晒俾人

無分別

依隻Game好似課唔課金都冇所謂咁
等級7既英同等級10既英對打都係差唔多

不過唔課金抽唔到稀有英

10 lv多個被動技能叫有幫助
當然你可以技巧取勝
唔課都已經夠玩啦 慢慢玩就開到稀有英

課金會加快個進度
但係唔課金都會去到同一個位

窮人用時間換金錢，有錢人用金錢換時間

兩個月都未抽到Leon
而家其他角已經齊電
物一次咁想佢出Leon比我直接買

有冇人想一齊上分？
見好似冇咩人玩咁

隻game 都冇人玩既

有 不過少人討論同搵人組隊

黑爺幾時carrry 我上7000
我想要個megabox

個個打到500哂爆機棄驚

leon要500 gem

之前有折三百幾

有咩 我記得最平係500既
早知買左佢算 咁耐都抽唔中

最平都549 依家leon唔抵買啦 無之前咁勁

但仲係比較強勢
當你玩5000血以下角時 有邊隻角 可以殺你 但你完全無法反擊

又有leon買

我都有

又量產Leon

上次水完你班友買就nerf
睇黎leon又就快nerf多次

你岩岩先話後悔冇買
機會黎啦

5百幾石好貴

屌頭身開左3個mega box 都唔中
而家0.0912%

新地圖好似空間長左？eg今日Gem場

有冇人更新完好lag

方齊角

唔買又後悔多一次啦

抽到烏鴉 得1lv好難升rank 打gem最多做下煩膠好睇隊友咁

最終普通箱中

Sole 抽下水 執雞 好快升到

1lv hea 玩都起碼200幾300啦

岩岩細箱中Mortis
差烏鴉就齊角

買唔買好

買

549 leon / 170 epic 買唔買好

新年咁開心 唔係唔買嘛

我見你齊角
有幾多係課

全部抽返黎
課金d gem都係買double key多

都係 打到150有啲攰聽日再打
真係要靠偷雞 比人打2下都死

有無咁好彩

有無人不如開個tg 約戰

好

其實課2PACK玩半年左右咩都滿，呢隻GAME個坑係淺到去腳眼

第一頁咪有

燈神幾時出？

幾時出新角 儲咗幾廿個箱

點解隻game成日收唔到

要用lte 玩

有無人覺得隻game 難左？
有時就隊友廢， 一係就對面滿等成隊平均高五十盃。。。。

冇易過

一係打solo, 一係就同fd排

上黎加多d好友啦 咁就好易組隊玩

啱啊 遠離街場

其實組隊遇到3個10lv又或者高杯識玩都係輸
不過冇街場咁靠運氣

我見到你又得閒既會邀你carry我
我有時行過知打得幾場果d自己打街，廢是打到興起要走

慢慢等抽中啦，買skin開心d

今日個金庫街場玩到嬲，用角極騎呢，差在未見到Frank或者烏鴉
Ｓ級：poco
Ａ級：tara

我真係見過隊友用frank 成場都唔知做緊乜

更新名單

我小薯黎 等你帶我上8000

得閒時上黎講底

有咩慘得過玩搶劫撞到公主同隊
就係連續兩場撞到同一個公主同隊

通常都直接係fd list 睇下有咩人on

今次個場公主應該ok wo

我覺得公主飛彈只能是但有一隻，如果唔係唔夠dps 打箱
其實炸彈或酒保是但有一隻都勁，行中間炸左右控場都得

公主防守太弱 條友又廢

木桶呢關個自動儲大可能有用

真心想知，點解d人明知自己會斷線都要繼續排
企係到唔郁都算，有時電腦會幫佢9衝上前食技
點解唔可以斷線就果場扣少d

我都想我斷線/lag之前會預先知道

岩岩遇到好隊友，16場贏13場，陣容如下：
10級colt行左路
6級彈射＆6級jessie行中路主攻，同時儲氣
對方復活後兩秒內，jessie放塔，位置為中路中場靠前方，然後退後射塔幅射
小小心得，歡迎大家參考或討論

屌你老母d 支那狗係咪傻撚左 玩duo 係咁行入毒霧自殺

呢個組合真心勁

你load game 果陣會彈個wifi logo 已經會知自己lag 啦
好多人一開波已經企左係度

我更新完新版之後有時入game 果下會彈app
蝕左十秒埋位

早排有新更新fix 呢個問題

我都彈過幾次 仲諗係咪我唔夠ram
但用緊xs

XR 有時都係咁

去store 睇下有無新更新

平時都吸唔少，入game冇得吸好唔慣

新手加入，想問吓係咪可以上嚟招朋友一齊玩?

係

黎緊個weekend係boss fight
拿拿聲升隻leon 去10lv先

係咪要去tg group

打街場打到灰心，有冇group 可以約埋一齊玩？

上面有telegram group

有冇巴打玩solo個場同我一齊打 想上600盃

Sole 點一齊打

我係指而家solo個地圖

Showdown 嘛

想組隊係到留team code 等人入

打金庫街場總有啲傻鳩逼埋嚟行一條路

對面有penny jessie嘅話仲癡得埋d
利申剩係打街場睇化左

踢波真係敢講係而家最on9 既mode

改極都係on9

同埋用殘體名既人都真係弱智
兩次super射到去門前停低

升隻10lv tara carry 人地

老玩家 課左金
無中過lengendary 英
而家係0.209%

個閪server 又搞乜撚 疾到仆街

係你隊友on9喎
唔通好似上個版咁入完一粒就拎個波去龍門後面死守咩

我覺得依家踢波算係公平左
雖然係好難入波 但咁其實整到個mode好似gem grab咁緊張

場場都好似以前bounty 咁長

真係好憎D韓國西 全部都係垃圾黎

對面死晒, 佢SUPER踢到個波停係線前面唔入
兩下

我次次都比地搞到輸哂

佢哋好鐘意係咪都用同一隻角

走位又廢 打法冇腦 唔諗隊友 但自己CARRY唔到 一直送頭

Gene 流出

[url]https://youtube/r-Cq5M—nYQ[/url]

幾時出舉報system 玩完真心慶 成日累街坊

廢都好d
而家有d 仆街特登累人

上次玩寶石有個colt同組 佢係到轉圈圈唔打人 wtf

老實講 佢出個玩既時侯有D簡單既TEMPLETE 制可以禁黎同隊友溝通已經好好
例如踢波可以有個叫PASS既制
DUO 可以有BACK BACK
已經好好多

我都係仆街嚟
打3v3見到實力懸殊既時候 我有時都會企係到/轉
出到去睇9成係>1000杯既傻仔
唔比佢地上嚟雷就係爽
打得街場我都係預左會跌杯 增加遊戲難度

就係你呢啲仆街累死人
好彩我而家個盃冇咩呢啲人
廢還廢，啲隊友都起碼唔會放棄

我就最鍾意見到對面係勁過自己隊，但因為一下輕敵反cup 最正
出返黎見到自己拖兩個1000+/2000+ 贏3 隻7000+ 就好爽
雖然多數都係輸

話你知去到幾高盃都有呢d人
因為matchmaking係on9 500都可以配100

我係知果場就算點打都唔會贏先放棄
反正solo隨時上得番
我就係有杯可以跌 吹咩

幾時出Gene 儲得4個細，1個中 同埋1個大箱 好想開

出左又點，都唔會有你份

好難忍

有種說不出的感動

打街場沖杯打到懷疑人生

新手玩左幾日，打到1300杯好難升
D人物又升唔到lv

波可都幾勁
即時回血
打人又算病

痛

巴打game名同lihkg名一樣既

呢隻game 玩技術
練下就升到

懷疑人生

Gene 好似係mythic
寧願佢唔出，俾我中番隻legend先

3打3好難
玩食雞升？

要睇你玩咩英，我主攻寶石

屌儲緊箱，頭先唔小心㩒錯開左個中箱

我想升總杯數
唔係要咩英都玩咩
要成3000先有鷹眼

Bo 咁廢
唔拎都罷

但都想沖杯數

平均升
有15個角 每個200都3000啦

我得8個角

酒保好難玩，其他全部英都300幾400盃得佢仲係1字頭

要揀啲多障礙物嘅地圖先比較容易發揮到

隻英收左皮啦，大技冇撚用咁濟

冇得疊傷的確有啲廢

岩岩番黎玩 見到個介面換哂
依家係咪無得買經同每日免費箱

哇屌 見到有得直接買經但係我本身有幾多經佢都收足我咁多金仲有比以前加左價

無野 自膠

solo 龜草龜上2000 啦 又開多隻炸彈仔俾你升

每日箱變左每日辣殺

出phoenix crow offer 213gem 引我買

好想買

Bo係草場廢左姐 gem同duo都勁左既
依家中一支箭都好痛

新手lm
想問公主有咩技巧

Keep距離 射得準 無啦

咁crow呢
好耐冇玩 追post
先知原來酒保nerf咗

半nerf 半buff啦

Crow玩咩mode先

預判對手位置既前一格左右
公主粒彈快 算易中

我預判返你個預判，避佐

升緊分維護 早抖
希望佢快d 整返好d crash 唔知因為咁跌左幾多分
仲未計同街場勁人斷左combo

我預判你預判我個預判，中左

我逆向預判返你預判佐我預判你個判預，避佐

match到兩隻肥佬玩football連贏緊無啦啦維護
差d 升返500

爭frank 就爆晒電

邊個高分邊個贏

唔明啲人成6000都唔識玩 係咪買返黎

今次仆街鳥終於畢業

搶水晶嗰個

側路 唔比對方回血

磨到對面唔敢出嚟

我頭先都係喎 ,踢波兩個肥佬連贏

我頭先對過2個frank 啵
係咪你黎

應該唔係啦,我呢邊3百幾杯

呢隻點用？好低傷血又少，冇咩場岩打

keep 住自己唔死咁走位而又射到人 慢慢d 人就會死
不過如果你兩個隊友都俾人㩒住打用佢就九成收皮

darryl 有star power 真係差好撚遠
lv9 果陣用都俾人屈到縮入老母個西
但頭先抽到sp 一玩gem 就升左差唔多80 分，就黎直衝500

問題就係隊友比人sm，同隻野又低血，但攻又唔高
中毒防止人回血，係佢作用

玩crow都係gem/solo
喺gem用crow要夠勇,除咗endgame盡量唔執gem,打近攻輕鬆撚狗啦,
如果打range,crow太低傷,唔可以當普通range咁玩對射,搵路/儲大入人地後路,唔好貪刀,引對面追殺你,拖住已經好夠,隊友有空間執gem,你係人地後迫住,對手走位多咗限制,隊友都易啲打中

呢隻賤種英除左solo 轉轉轉之外就冇撚用

500係遊戲既開始黎

9lv 等緊粒星

真
睇比賽基本上玩gem pam係90%出場率，人地又點會怕你扣個小小血
除非你講緊400杯以下收我皮

crow 玩gem 唔夾隊友真係好易跌
之前玩gem 都係升到17 rank 之後靠吸血solo 超易升上500

快d 抽到去sm 下人
一隻佢一隻mortis buff 完之後都係有star power 就勁到痴線

爆左電冇錢升

update 完match 人好似真係有唔同 難玩左
無得恰新手了

原來虛火黎 仲會match 到d 3,4k 既人
但玩左十幾場真係無見過千零分玩死一隻果d 新手了

3-4k應該都有啲基本觀念啦，好過千零盃嗰啲仆街
石又要搶，隊友死撚曬又唔識避

懷疑人生？

我玩街場用bull，match到個自己友又係用bull，想問下同隊可以有兩個相同角色嫁咩？但我同frd玩想兩個一齊用shelly又唔得，係咪bug黎

random match可以，自己組唔得

三個吸血鬼都見過

打shelly緊係唔開大齋a/襯佢冇大先開
不過兩隻埋身真係無得打

兩隻shelly輪流儲大技sm你隻frank 踢波都係El Primo最好

有一隻已經廢左 仲要打孖黎

大家有無d角係懶得升分
Nita
El
Barley
呢三隻真心唔岩我用
每次用佢地打一場就唔想再玩

我就mortis piper 因為用得好廢
不過而家mortis 如果抽到star power 就會開始升 應該幾好玩

我7500杯個陣都係得200杯，有star power真係勁好多，幾日已經19rank

Nita*

兩個長期留住招技，真係成場都冇得開

最唔識用牛佬同摔角手 玩嚟玩去都係三百幾分

摔角手原本升到rank 19
冇用一排打極都贏唔到

d on9新手幾時先明唇亡齒寒呢個道理，難得有圖岩炸彈人升盃，d幾十盃既場見親炸彈人都要炸鳩自己友

唔係heist 都唔敢拎出黎玩，其他mode都係做靶多

我都係
有時都會拎黎玩sole 龜草既

幾日升2百幾分
佢star power 唔係真係咁勁喳嘛

唔知係咪我錯覺 佢個攻擊速度同埋CD好似快咗

3隻penny都試過，3個炮台不斷強姦人

而家7千幾分 暫時黎睇 3v3 既mode同showdown都match唔到0至3000既人

今日gem 場呢兩隻都勁 係內圈殺晒d 人就可以camp 係d 入口位有人入就殺

Spike定係leon全面啲 諗緊升邊隻好

唔使諗一定係Leon nerf咗依然係好屈機

我反而覺得spike 同friend 玩會屈啲 可以玩gem showdown bounty 同識既人玩 大技aoe 好勁 又易儲

單人可能就Leon

所有好少打gem升盃嘅我想話你知:
gem場最多會出29粒gem, 如果你拎住15粒就可以走喇，此外每7秒出一粒，所以輸緊兩粒如果對面退你可以控住出gem位等多兩粒，而唔係拎住你手上果粒衝出去，對面拎左10粒gem唔係即刻贏架。

打左咁耐真係未玩到出29粒lmao

有star power 即刻掉隻熊仔出去一齊打交一齊回血

玩咁耐都係試過兩次，多數都係一輸就輸晒好難可以磨咁耐
但如果遇到一場係咁真係好刺激 count down 係咁搶黎搶去

係 即係話你搶一粒返去 我又搶粒返去
最多去到20粒左右

呢個世界好多痴線佬
但先前1000盃nita ac消失左係咪比人bam左

全部呢啲低lv極高盃都係用bug

3000杯之前都bug到 不過維護完應經fix左

一定升左leon先啦 依家減左秒數leon sp重要左
Spike sp反而唔係成日用到

我自己玩spike 如果遇到近就會屈轉角用大技 打兩下走 佢追上黎就屈打咁 你自己又回到血 佢又慢速

中距就用技封敵人去向(敵人右)再係咁射相反方向(敵人左)

原來係咁
又會發現到呢個bug
係點做到

簡單嚟講，係supercell驚啲新手成日輸會太sad，就係matchmaking做咗啲手腳，如果你喺showdown連續輸3場，就會match到bot，不斷重覆做就可以靠屈bot上到超高盃

高LEVEL生死場悶到仆街
好似你哩場咁
一味組隊圍人

除左拎token已經唔會玩

雙打刺激d 起碼會開片

早幾日介紹朋友玩 琴日見住佢一抽中Leon
我就玩九個月先中crow好鬼難用

高lv場生態全部都係咁 但係搵唔到朋友三排 咁升分真係最快

duo 正常好多 清showdown 大token 都係靠duo
有時仲可以等人carry 自己

想問下有時單排d人係企係到轉黎轉去唔攻擊 咁係咩意思?岩岩連續2場都係咁

想組隊一齊圍9佢

最後嗰4,5條友一齊係到轉 要圍邊個

等到最後先出手搏做第一

原來係咁 我仲入去見人就打

最後出手都未必係第一架 有機會未出手已經死左
要睇淨番咩人 高爆發果d盡量唔好企咁近 打弱勢單丁既先 全炸彈仔就睇運啦 唔好做單丁

玩咗幾日，要3000盃先入到會？

幾多盃都入到 有d會有set最少幾多先比入

我諗住入lihkg

自從出左duo showdown 就冇再玩過單人 個個都轉黎轉去好on9

而家已經少左好多轉轉轉啦
以前400杯場真係10條友都同你轉圈

同豬隊友一隊仲易輸喎

屌你老母隻game
係屋企連wifi 出街用data都斷斷地
明明用其他野就無事

大家有無試過有new event 時 連拎兩次10tokens

有無人組隊打 boss fight
1. 10lv 肥婆

要多個10lv leon 同 shelly

咁快改左唔俾用bug

我都係

我有10shelly

左邊個包抵唔抵買? 超稀有就差彈射1隻未有

抵
買隨機epic 都170石

死左ser?

thx bro 即刻狗衝先

Lv 8 Jessie ok?

差個leon

咩玩法？係咪應該係唔同？
我一隻紫色都未有

Hard冇人

笑左

死ser ?

x2

想問下角色打到500盃之後係咪可以唔洗升住投資其他好d 新手冇咁多錢升角色 而且打到500之後就唔想再用

控場勁左，我反而升

個event得幾粒鍾仲要係玩唔到

鬼佬未起身 夜晚先會fix

唔想俾人拎key

升左冇star power 好廢果堆先

正 比你起雙飛
肥婆夠肉地

例如?

真係冇

新手 岩岩過左一千杯就難打左咁多既

我隻Leon先四Lv
玩咗幾日

boss fight用咩組合好

一隻cut boss 大技shelly el bull
一隻輸出 colt leon 連埋走佬用
一隻回血 肥婆

諗諗下10lv darryl 都幾好
自己儲技 大技可以cut boss 大技
40%減傷 玩insane 中boss大技應該唔死

您老味出nita打boss 出去一睇成萬分 有無咁on9

10lv Shelly/El/肥婆在此

求組隊

屌你老味打街場 master都過唔到

係，街場啲人廢到仆街

佢地用隻鳩剷呀仆街

5Lv Leon正常水平求組
打到高手
啲街場友好弱
死剩佢一個就唔行 企係到我屌

5Lv Leon 得唔得 正常水平

10lv shelly/colt/leon/肥婆
不如開個臨時公會用黎待組

低Lv狗冇人理

樓上兩位巴打join一齊打住先，打街場連master都過唔到

卡insane

same

同上次一樣insane2 止步

打到大師

入咗 待批

Hide Nita, Frank and Mortis star power projectiles from the enemy team (to not reveal where the brawler is)

有冇人知呢個咩意思

有無10LV 肥婆/LEON 打BOSS FIGHT

10lv leon

10lv 肥婆 here

Gogogo

更新之後敵人唔會睇到呢幾隻英star power啲特效，因為原本啲特效會暴露左佢地係邊

型男等我同fd打左sd先

有冇lv10 leon/colt 玩insane?

有咩 ?

發現到啲好野 原來可以咁樣屈瘋狂3 4
咁即係關關都屈到

上次個地圖就得，今次唔得喇

唔中六合彩

這些機會

叉陣電再玩

cls 6注中

時光機

中左真係慘 難得中頭獎 但仲少過平時無人中兩期時既錢

Sor high大咗

講緊有star power 個身發光會見到定乜

唉卡insane

5Lv Leon得唔得

試下 gogogo

Click條Link？
入咗去凈係開咗game

迎接瘋狂

係呀 我地玩住showdown等而家入得

仲有冇位，想打insane

過唔到insane3

Insane1都未過到
有冇巴打carry

你有冇skill

10lv colt

gogogo

大家睇下排行榜頭個d都係用bug 升既人
仲未fix 既喂

垃圾成撚日斷線

咩bug?

第1次過II

笑死，好少有人同我一樣bye 左乘半個鐘先真係走

借機吹水 推廣佢個channel

Shelly level9咗，下隻應該投資邊個好呢

加入Colt團隊 訓練你既眼界同技術
唔識玩colt 唔好同人講自己玩過brawl stars

呢兩個包抵唔抵玩
779送兩隻
另158 5個盒 但又唔知中唔中

yde過左insane9

終於完成第一個成就

前者

炸彈佬咪仲核突

有無人boss now 10lv shelly/bull/ primo

BOSS用邊3隻最好?

夾街人過到insane3 好滾動

yde 用colt pam bull 過左insane 9, 可以參考下

應該Pam bull 加colt/Leon 輸出加走佬

有無group約戰一齊組隊？

街場好難打robo

有無人一齊打boss fight? 到insane3

有冇link

Insane1 求Carry或一齊挑

隻Pam cls 唔洗避

有無club join?

有冇link重溫

link?

關鍵係pam
Pam要痂住近攻一齊打
頭3分10秒好重要

你打到邊

咪同你一樣 insane3

YouTube search ESL brawl stars, 頭兩條已經係

樓上

佢一開頭直頭用Pam,bull 坦住個回血塔

過左定未過3?

頭先路過見你有場1%

係啊 Insane2 黎 同人過姐

搭咩車咁長時間

挑唔挑戰3

都得

唔知有冇人

0課 應該谷邊隻上10lv 拎star power 好 ?
全部都鍾意玩

睇黎同埋要近距離順時避連炮

新手成日輸到仆街

我記得早段分三邊彈出彈入

少血走果下另一邊埋之類

大家儲左幾多個箱？
之前手痕keep唔記得左要儲

d fd 遲玩你好多真係慘
同佢玩對面d 人又因為自己玩左好耐勁佢好多
唔同佢玩又唔係 又無多部電話開新account

起身一睇已經過埋10

Darryl
唔上 10LV 唔駛玩

INSANE 2 都無心機去試

冇儲
想抽leon 同 spike 多過呢隻

舊地圖黎架
同埋咁樣卡仲難過正常打，
鬼佬用牛開火事，正常打到瘋狂9

好彩冇改做傳說 ~ 200個箱應該抽到

你頂唔住耐力戰?

??

低血加回彈速度

要隊友引走時機靚好易出事

好撚勁 啪啪啪又三槍

無時間玩 / 唔太識點打

配合好好既奶媽同牛
同一個清兵避飛彈既COLT

MHW

隻boss 幾耐會跌一次水？我頭先打感覺上cut左佢技就跌水，唔知係咪錯覺

唔關時間事 打到一定血量就會出水
所以打得愈快愈好

Insane 3已經好難 有無人carry/比tips

屌 仲諗住個matching 變好左
點知都係咁垃圾
Duo match408分人 佢得4lv colt
Boundy match500分 用熊仔
上面講緊總分 唔好以為係角色盃數

用Pam Bull Colt 俾哂水Pam食 開頭盡力輸出

就執冇人玩

成日撞到得啲700幾分

玩colt位乘日回身果下係個圓中心中伏

大部份我都同意
新手可以跟住黎升

有冇總結

最尾咪有

mortis又變番囉石咩

Insane2，有冇人一齊打

season award送咗六百幾條key 一次過開晒佢終於開中奶媽star power

佢血量中等 又走得 都ok
我就覺得佢gem 做突入 殺拎gem個個好d
但佢係gem grab真係幾勁既

唔留多幾日先開

肥婆都未必夠打你話勁唔勁

已經放棄咗抽角 開咗差唔多100個都未中過Leon同Crow 呢啲嘢隨緣就算

今次mythic 易中好多
我0.2496%
你幾多

同你一樣

29石1000key

即刻買左

咁岩

得19石600keys offer

有冇彈珠佬既教學
卡左430盃好耐上唔到
感覺好食場地仲好食隊友

食隊友食地圖

中間一堆草好多走廊果個showdown 圖極易升
玩solo 唔轉轉轉都得

新角藍色背景即係super rare？

又真係啵
係就正 易抽

咁撚良心

mythic 黎 update note 已經寫左

只有legendary個probability會變

我都係 諗緊買唔買

買啦 都抵

170石買史詩 一係中隻 法蘭克/帕姆 其實抵唔抵？

有冇人打瘋狂3 10lv pam or bull

抵，買

等129石 offer

等兩隻pam 套餐起雙飛

心急想玩就買，等無咩意思

自從改咗 STAR POWER 之後，佢好打咗勁多
只要唔係打近戰, 1VS1 一定贏
仲可以去追住遠攻手，牽制住佢哋攻擊，俾隊友儲石 / 令佢地玩得安全好多

最好唔好儲石，無後顧之憂去殺殺殺

唔儲石殺到自己都驚

佢同木桶都係冇star power就難用，一有就好撚勁既角

引人買star power 識玩

抽左成個月都冇一粒star power

唔明點解啲人玩boss fight 咁鍾意用Jessie 不如用crow mortis 呀笨

D人以為打robo rumble咁

我女友都鍾意用，部機都扣到好多血
不過講緊 below insane level 啦當然

Insane 樓下是但打都過啦 好似係

感覺好快俾d卒打爆

諗住用下啲低分角色玩下gem，一玩就輸到仆街
對手唔係勁，係隊友廢到hihi，完全唔知點想
成日打打下唔郁

唔郁都好過衝去對面既

mortis 宜家打gem 同 bounty 都好op

玩到冇咩目標

其實兩樣都有
同埋最憎啲人一早放棄，倒數15秒就企哂係到等輸

500分>local個角色ranking>全球ranking

識玩一定拎住十石送俾對家

等輸果d最燥係通常就係因肩佢而落後

慘在係為左避開呢班人，越黎越多人玩死一隻角係showdown盡快升盃，之後完全唔知其他角色嘅特性，又用返showdown果套黎打gem，結果玩返高盃gem場都係輸，仲累埋全隊

新手真係隻隻角色都玩下最好，就算300盃之前贏一輸一都有盃升，唔好玩死一隻，了解下其他角色特性，gem場就會易玩d

我7500 剩係街場3v3升

我都係鍾意打3v3升，可以加好友一齊玩

呢個真係勁

如果俾人雷到由贏緊變輸(即係攞住一大堆石衝出去送死，喺後排轉圈圈嗰啲)，我一復活就肯撚定原地轉足15秒，咁撚鍾意轉轉轉吖哪

個matching 系統到底改到點
玩gem 可以match到 過萬杯既人
又可以match 得5百幾杯既人

有無人過到insane 3

Pam有star power後勁到

用唔岩角色唔緊要，雖然頭先玩踢波見到某d角色已經灰左
但最重要係咪撚再爆哂自己既牆

頭先見人用 penny 同bo路踢波

其實冇想像中咁勁 中一粒先回得30血
聊勝於無 但比起木桶 吸血鬼果d star power就冇咁勁

等緊gene儲左40個箱 其實可以買Darryl Mortis 但因為冇抽箱冇收入 有得賣都冇錢買

買佢地既sp*

penny 踢波幾正，踢波mode d人好自然會向波行同痴埋一舊，射向個波到多數都穿晒，至於bo我玩到7千幾盃呢排都會用黎踢波，佢buff左普攻之後踢波都唔差，對面個個玩近攻就撚狗咁撚，玩遠攻就地雷炸死幾件

Pve 咪好用
仲要補埋隊友

呢個真，都唔係想像中咁差，penny我直頭玩brawl ball push 500 trophies

要睇咩場，好似而家呢個冇乜路走幾work

今日個場一開頭個個行哂中間，penny Jessie

新手lm 想問下個新手包係咪都抵課

班友係咪都開波幾件入中路真係你幾時死

還我lv5 包包出番未

你講打boss?
可惜pam攞電招sp唔會加回血
如果唔係就真係好勁

新年禮包港幣定價（hkd78）問題有無得投訴？印象中有巴打提過原訂美元4.99

聖誕係3隻限定SKIN? 總數

改左 做9.99啦

好啦，唔該巴打

Penny mike nita

poco情人節skin買唔買得過？

無女買黎陪下過節都好

隻色好gay 不了

Poco唔係男嚟咩

Gay test

射心心出去

skin已買

出大技時咪比心心隊友好gay

真係Gay情四射

好醜樣

一千杯

1436 XFEAJLH6

班遠攻衰撚到darryl都組

barley 改完版之後第一次用就跌60 分 雖然玩得街場都唔可以要求d 咩，但改到而家咁真心唔識用，又唔痛又難中
有無人改完之後都上到500 可以分享下心得
早知仲有吸血場果陣快手升左佢

寶石仲玩到

個人覺得改完勁左
係heist 叫弱左

就係玩而家呢個場跌左

想睇下人點玩 youtube 好多推分都係舊版唔岩用
近攻果班buff 左我見對親都打得好辛苦

你10lv未先

10 左 sp 感覺分別不大

好心官方整配對整得合理少少啦，成日配啲濕勁嚟玩，都4XX分都仲要配啲廢柴嚟，玩勁咩 晨早流流就跌咗3X分，CLS

不過廢左好多
大技無得疊傷都算，依家爆得果5個樽，以為肯定無咁少
同埋heist改左地圖變相又係另一個nerf
thrower用佢不如用dynamike仲好

控場
Gem grab 放對方半場近中間附近
安全拎石

gay到出汁

35lvl包抵課？

值啊，等級包多數都抵玩

係咪等埋聽日出新野 再課好啲

我係改完反而升左

唔好俾疊傷影響，疊傷只係heist勁，而家其實控場力同自保力高左

多牆既關就發揮到，有時唔一定要扔中，用黎迫對面d人走埋一齊隊友就爽

唔係場場都可以控得好 好唔穩
卡左幾日450
尋日gem 跌完60 反而bounty 升返 明明上一次玩都係俾人屈，可能真係要對低分先贏到

咁穩係好難，通當有木桶、mortis 既話好似輸幾下就崩盤

玩左咁耐都未100lv

個排位系統係未cls
我幾k盃都可以連
百幾盃幾分既人俾我
想我輸都唔洗咁呀

唔明點解唔跟角色嘅 rank 排
想衝上 500 都成日有啲濕勁入嚟掛機，CLS

快d聽日好想丁新卡

得24小箱 2個中箱
唔知中唔中到

要中嘅一個細箱都中到啦
係你嘅就係你

維護

掛機我都當你斷線算
diulasing開隻散彈直線行出去3秒defeat都見唔少

到時咪又嘈有d用死一隻既新手

你地啲sp係開箱中定用2千蚊買多

以前覺得開箱好易有，一兩個禮拜就出一個
但最近個半月都冇出了
如果啲角升哂9lv又有錢剩咪買

我屌你老母踢波用公主做乜撚柒野姐

肥婆sp 諗緊用錢買

除非你升黎打挑戰，唔係等中好d

長遠計你冇咩好抽，留番黎中sp

出埋燈神就20/23
有排抽

新手一問，ios唔知點解一定要連wifi先玩到

諗起樣野 只有legendary 機率會變
但當你抽中任何一個角 無論rare 定mythic
中legendary 既機率都會跌
真係on9設定

係架咩

新角出未呀

Game入面有倒數架啵清

你個名
btw呢到一致認為用data穩定連wifi

之前中mortis 時問過客服
佢咁答我既

用data就永遠出呢個畫面，wifi就入到，有咩方法解決

重裝

記我link左你supercell id 先重裝 方便好多

即係我中左Gene會改變其他rarity既英？

我宜家未升晒全部 都想買mortis 同Darryl 但儲緊箱所以冇錢 剩返啲英既sp都唔好用

你會更加難中legendary 既英
局你要課先會有齊3隻

當我中晒傳奇角外既
咁就無問題啦

咁都會影響下次出新 legendary 抽既機會？

出 Gene 同時如果出現75等級包就應該課返個抽佢
之前出新年包 + 50LV 等級 課哂兩個就中齊 CROW 同 LEON

Gene來了 大量寶箱預備啦喂

可以咁講
但有排先再出新legendary啦

好漫長既幾個鐘

新年先1047 水晶 兩隻傳奇
200蚊一隻

好似總之有開箱中過任何一隻新角legendary 機率都會reset
不過0.02 同0.01 都唔差得幾多

諗住搏gene 出之前抽一隻
點知都係冇

新英真係麻麻，又唔靚又唔係話真係好特別，觀望下先抽

講到好似中硬咁

我見好多人都準備幾百個箱all in

如果未齊角色既的確而家抽中本身果d好似仲好

想要leon 多d 一早抽晒d 箱得空氣
新野就咁睇無leon 咁勁，慢慢抽算

有遠有近攻擊啵 其實幾正

岩岩抽到Pam
幾正

好撚勁 打咩都用得咁滯

係
本身血都算中上多
射人距離又長
大技放得好回到唔少血

身型又夠噸位 欣宜咁款
正宗肥矮大冬瓜

屌以為男人黎

以為佢用緊

仲有20分鐘

條撚準備

準備課35lv箱+開1個大箱+開1個細箱

6個中箱56個細箱

4點

乜料

吉恩有得抓人控場

直接有得買

抽咗特價MEGA箱，見到有4樣嘢仲以為新嘢
點知係 STAR POWER

屌你放左35lvl箱一隻英都無
我依家先13/23

引人課金

開晒箱 唔中

一個大箱抽中左...

等你地抽哂，過左d衰氣先抽

超級寶箱都開到任何英？

開左1xx個未見，難中過leon?

17個細 2個大 乜都無 早知留返黎抽sp

應該300個箱左右會有

開咗5個細箱

課就會有

好彩我收返600double key

Block 你

次次一抽爆能量就抽中英
唔想比錢我升英...

唔會改低機率咁低裝掛

抵你死
有排都無star power 啊你

清埋大箱終於中，一下清我袋

抽左35個細箱都仲未見

加油，我2xx細 + 1x大先中

咁多人中

4點半再抽過

大技好廢
免費野果然唔掂

好多老手一早冇野抽，佢咁耐先出新人好多box

1大4中35細唔中

7 大, 46細, 唔中

btw 有12x gem 應該買咩好?

大技要同其他人配合

課78蚊 買gene

食隊友好明顯

對面用Gene 就彈game....
60小 6中箱
唔中

d箱射哂落海

招大出手應該同piper差唔多幾易中

頭先我睇黑爺玩gene 都彈左兩次game

隻Gene 俾人剷左
offer 都無埋

係囉咩事啊

冇得抽既

Bug到彈app 一開大技全世界彈app

哂左我幾個box, 原來冇得抽

最好補償翻抽過d箱再抽過呀

吊佢老尾抽完先發現隻野唔見左

一用就彈到仆街 課金買咗 回水

好啊 再抽過

可以投訴喎 同apple投訴隻game有bug可以回水

你彈?

jm9
本身有得買已家冇左?

係啊

好彩未抽

點解冇新新唧？

咁仲抽唔抽到 我見reddit 有人23/22 個角
又可以儲下箱再抽

jm9

屌抽撚晒98個細箱先發現gene下咗架

留名拎補償

我都抽左57個
屌supercell老母

抽晒 中個山東婆俾我

仲用到wor

反而抽中leon

等彈game

玩哂全場無彈wor

一用大就會彈

有bug 咁搞笑

即係仲抽唔抽到

要對面都有先會

我一開頭玩gene, 對面都有gene
玩曬成場，有用大技都無彈

玩咗兩場就消失咗無得玩

有無捉空氣

我冇彈過，岩岩果場仲兩邊都用

我估佢隱藏左之後少左人用，咁可以頂得住掛

有捉到target, 無問題

gene勁唔勁?諗緊買唔買好 但買完都冇箱升

買一定抵過抽
btw依家邊有得買

彈撚到傻閪

食隊友，扯埋黎冇人打冇用

但普攻幾易打中人

諗緊等佢fix完買唔買好

169石 2000蚊買star power其實抵唔抵...

唔抵 等下啦好快中

上次leon新出咩價?

屌佢老母ON9 GAME
尋日跌80 今日又跌40 3個月抽唔到新英,連STAR POWER都改到勁撚難中

頂住呀ching

佢個D唔公平真係系都到你唔信

挷了supercell id有冇得轉另一個account

垃圾SC
褲都除埋先話收返
而家有7大57細箱未開

當練習，練到自己=1.5-2隻人

練左3000幾場啦 ON9都係咁多

其實炸彈佬個star power真係諗極都唔明有乜用

近戰埋身放自己側邊，然後跳去牆既另一邊

如果冇牆要用大先彈得夠遠

實戰大約幾十下做到一次啦

上網睇 gameplay, 有啲玩到出神入化

跳牆
同埋當面對住近攻可以試下放大技近自己
炸傷對面同時可以跳離現場 類似公主大技咁
你跳下跳下喺空中啲人好難傷你
不過佢向邊邊跳仲係一個謎

我都唔知係自己太廢定人地太勁

連輸三場就要停一停冷靜吓 一燥底就會狂跌盃

66細 9大 得1個star power

1個月冇中過新sp
屋企大把英等緊

4點抽6個細箱中⼀⼃⼀

你企粒炸彈邊一邊咪跳邊邊
勁既炸彈通常都係放一粒係前面腳底再扔一粒打人
咁行到好前扔都唔怕
再勁d就係實戰活用double jump

中午抽中gene

100個細箱

中午

外國巴打?

Let's Talk About Gene
u/Brawlstars
Today we planned to release Gene, unfortunately a bug caused by code used internally to test Gene’s new Super mechanic caused some devices to crash in the live version. We immediately deactivated Gene and addressed the issue - we were quite literally sitting on a ticking bomb and it is surprising that this only came up now.

We are preparing a new update, and our goal is to get Gene into your hands for this weekend. At the same time we are looking into how many of you were affected by this inconvenience and will compensate you automatically. You will not have to contact our Player Support team to resolve this issue.

Apologies from the team for this mess and sorry for the inconvenience!

有賠償

根本一開始直接del走gene而唔係停Ser回溯已經做錯哂

睇佢點賠先知

好大機會回溯退箱

使唔使專登更新整走隻人，本身23/22 玩住先架嘛

我唔mind回溯

睇定啲先+1
肯定有批人唔知deactivate 左然後抽箱，哩批玩家計唔計都係一個大問題

我4點先食lunch，所以搞錯左時間 sor

退返今日嘅箱，gene照keep就正

訓醒諗住抽gene 點知

我剩係想聽日玩到新人咋
放假先黎冇得玩

直接全ser派gene

六日放假 佢地都唔會fix 架啦
睇黎點都要星期一

睇嚟supercell俾人屌得多已經出咗個更新去fix bug

已唔係喎我更新完之後都係冇新角

睇錯咗 當我冇講過 自膠

做乜野又推出黎引人買，明明又話下咗架fix bug

話有得update 但去apple store 睇無既

又話補償 補條毛

我有顯示wor

Gene is BACK! We have just released an iOS update solving the issue. Our apologies for the inconvenience and compensation will arrive for affected players within the next 24 hours.

開咗50幾個箱 得一粒star power

補償快d整好?

街場438 上498 再跌返418
又玩左一日過山車零進度

59細 8中 1大
乜柒都冇

簡單翻譯
我們將為玩家在下午4點40分到下午6點45分(港澳台時區+8)之間打開的所有箱子補償寶石，除非他們已經解鎖了吉恩或不見(錯過)了一個史詩級角色。

原文
We will compensate players with gems for all the boxes they opened between 10:40am and 18:45EET(東歐時區+2) unless they were missing a Mythic or had already unlocked Gene.

我唔係依個時間開
但又真係冇為意佢落左架
毛都無條

爆咗差唔多七十個箱唔中新角中其他

我好似開左一個中箱加5/6細箱 補左13石比我

卡左喺3600杯，得15隻 hero
成個月都抽唔到hero
今次留2中23細箱抽新英
竟然中新英加公主
今晚輕鬆上4000杯

仲正啦 gene都係得mythic

肥婆仙人掌兩隻都好勁

新英抵唔抵買？？

開左唔記得一個定兩個箱有5 gem 賠

20個細箱抽中 可以收手了 留返d下次出新英

我都有d心郁想買

上到200盃輸就跌多d?

300盃仲多

打街場果然輸到on9

老實講掉盃呢d野 真係冇得講
但佢抽sp同brawler d機率

其實legendary個機率究竟要抽幾多野先會up
我0.1392，抽左三十幾個都冇up過少少

我剩玩單人生死
3p3只玩街場解任
全部英雄玩到 rank 13-16就卡咗升唔到
3p3為左解任每日都跌杯

Gene 暫時玩後感係好似最少配個一個高輸出隊友好d

唔使tara 拉埋黎自己可以拉得掂

公平咩

每抽100個就加 好似係

原來係咁，希望抽到leon先，唔好出gene然後搞到個機率又跌

打街場真係會打到嬲

玩咗三 四個月剩係中咗變色龍

玩咗半年先中crow

你淨係抽中 唔使升lv?

等每日shop買掛

回彈攻擊好慢
儲滿3粒彈先好拉人
10lv既話 敵人4600血以下都可以3下+大技死
Ps 我無gene

聽落好似tara

係啊
唔同既係 tara遠距離打人唔痛
Gene就痛d咁
同埋拉一個定拉多個

見人用打人唔係好痛咁可能reload 太慢
捉人過黎又無暈，真係隔離有隊友先好捉有幾下都係捉個條友過黎打死自己

捉到人可以cut技，同埋我俾人捉咗返去之後好似有半秒攻擊唔到
呢個要再試多幾次

0.1488

Gene係咪好似重有Penny散彈效果

mega箱x1
bigx1
small x8
中左

抽左兩百個箱都唔中

冇

用左幾場gene 覺得隻野廢廢地
係招大幾勁

佢係粒野打唔中人先散開，同埋無穿透
penny 勁d

我e架金幣多到用唔哂 除左leon同新英 全部Lv10

利申 零課金

買到幾時先上到lv9

屌佢老母，幾場都遇到個十等韓國仔精靈

係到屈新手

得5冠

Penny粒彈好慢 好易俾人避到

penny算好
jessie

penny jessie 預位射基本野
如果你可以迫到對面d 人走埋一堆仲易射中
gene 粒彈有無penny 果粒咁快

好壯觀

暫時玩蔡配合佢果個要係佢附近，但如果對面10粒就賭一下佢拉唔拉得中

佢遠d，同埋拉中有石果個會將d石近左自己陣地，tara都要你上去

食隊友同隊友角色

自動散開係探草勁d

Compensation 係咪key doublers?
我依家開細箱成日中 琴日到今日儲左701...

呢個場真係好岩Jessie

你岩
gene support 型多d

做 boss就勁
做人就廢到爆

係呀 所以好搏
係咪matching時見到自己係第一個就即係做Boss
我做幾次好似都係1/6定唔知2/6

做 player 都唔差喎

我個所謂賠償係 1粒石 DKLM

賠償係點俾
細箱開中5粒石

我一入 game 就有個視窗彈出嚟，我無太留意講乜，撳咗 "Claim" ，然後得1石

我無。。。。

入唔到big game 既
搵唔到人

我估係睇你抽左幾多箱 我留返箱一次過開 頭先賠左28 可能係一箱=一石掛

隻新hero打單人生死好廢咁

之前未知有bug 嗰時開60細箱得5石 ....

難聽都要講句
隻game越黎越垃圾
早唔lag遲唔lag
掉石個陣行去執就lag到cls

隻colt 輸撚左成50杯 街場真係乜撚on9都有

屌你老母開左50個箱先得27石
你當我乞兒啊

8000rank
從來唔留箱
想問留箱升嘢真係會快啲？

留箱係為左抽新角

街場係咁

唔關事

尋日已經領教過

人唔笑狗都吠
係你嘅一個箱都可以出人又出star power
唔係你嘅玩一世都無可能抽到

有咩好笑係開箱都想利益最大化架啦

開咗8中98細，補77石

巴打如果岩時間開 賠果d石都差唔多夠買gene

我一出嗰個鐘開
6 中 65 細
夾埋得5 石

玩依隻game好考EQ
成日連續幾場豬隊友
我嬲到一野掉部8 plus爆晒玻璃

認真?
初頭話EQ都好好冇乜壓力, 因為反正盃數唔高又冇入公會冇乜朋友
最燥係啲豬隊友, 諗住玩埋伏匿成場又有, 追和咗沖上去敵陣度又有, 掛機嗰啲都唔使再講

其實係咪有AI

依隻驚玩得最多就係solo食雞
嫌無聊貪得意打一場水晶 心裡面屌左N次隊友老母跟著又係去番玩SOLO食雞

如果有人斷線 就會變 AI 控制
到時就會出現 「不斷向前搵人攻擊」，「入毒霧發夢」，「喺草彈出彈入」嘅隊友

電話rip
如果捱得過俾街場雷總會match 到兩個識玩升返突

真係會掟電話
辛苦玩到上7000杯
跟住1野跌左60幾杯
來回地獄又折返人間
利申只打街場 而家仲未上得返

打打下街場遇到識玩嘅就記住add佢做friend, 之後多d邀佢地玩，留返d唔識玩/亂玩嘅自己圍爐，輸到佢地棄game就啱架喇

60幾盃啫...我今日跌成百幾盃
已經冇知覺

佢講得冇錯
我同事開兩個箱 中完gene 再中leon
立即齊角

無特別儲箱，十個左右中左

啱啊 同識玩嘅組
輸都輸得順氣啲

Gene大技同LOL隻機械人一樣，捉對面既人返黎打

玩得順唔順氣都係睇人品
曾經有幾個一齊贏過十場八場之後add 左，過一排組隊再玩佢地就expect 一定會繼續贏
點知玩到中間連輸兩三場就chat room 講 fuck you, u suck 再unfriend 埋你有時同咁樣add 返黎既人玩都幾大壓力
希望大家識玩之餘人品都可以好d 就算同識玩既組都唔一定必贏，輸左就睇下replay 諗下team com有咩可以改善下場贏返

正確態度呀
有時同clubmate 甚至高手一齊玩都未必一定連贏
唔係代表你技術唔好 可能係組合問題 又有可能果段時間唔岩升盃
連輸兩三場就可以試下轉個com轉mode玩或者抖陣先

有時就算同friend玩未夾得好，或者未搵到好組合都會連輸幾十盃，不過一齊睇reply傾有咩走位唔靚有咩打得唔好，慢慢搵啱組合，打返默契同節奏就會連贏，升返百幾盃

而家有reply可以賽後檢討真係好有用

早啲幾分鐘開箱
乜都無得賠

試過玩duo 條友死左幾次 0殺
打完add 我係咁fuck

新手想問係咪儲齊稀有角色先會出超級稀有架？

唔係

拎出去整玻璃又要幾舊水
打機勿認真

有冇工會

有無可能每場都整返個 summary 出黎， 例如 number of kills, accuracy, damage...

無
其實呢d你自己留意都知架啦

強烈建議街場隊友走場變電腦個場唔計分
但走場個個人就會扣分
大家一齊去email reddit twitter 提議

咁咪可以叫個FD幫手組隊升盃, 叫FD開個新account, 然後同佢一齊組隊, 個勢一輸就叫佢走場

唔好搞咁多嘢啦, 依家都成日疾下疾下咁
出埋STAT我諗直接斷線

街場啊

兩邊都唔計分?啲人為道氣真係唔會介意扣分, 專登搞垮成場咪冇分計
直接啲如果走咗一次場唔俾條友玩10分鐘
走兩次場唔俾條友玩30分鐘
走三次24粒鐘

贏個邊照加
輸個邊唔洗扣
走場個個扣5分

再唔係有人走場個鋪當和計
走場者扣5分

停賽無乜用 仲要第一 二次咁短時間

係街玩成日都斷線

呢排 matching 愈嚟愈過份
對面有啲得1~3 LV 仲要100盃以下
我方就全部4XX盃 7~10 LV
真係好彩係我哋邊正常

最緊要有人品
除左時段，對手級數之外
有時你add番黎果d可能係某一個mode
到你玩另一個mode 已經另一個世界

有d人係專玩某d mode 勁

呢個故事係咪教訓下次要隔半個鐘先開始抽